﻿█████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████
[#SiteName]	
 
Bitte erstellen Sie Ihr Passwort
 
 
Hallo [#FullName]!
 
vielen Dank für Ihre Registrierung beim Mastercard Marketing Center.
 
Um Ihren Zugang zu aktivieren, bestätigen Sie bitte Ihre Anmeldung durch
Klick auf den folgenden Link und erstellen Sie sich im Anschluss Ihr
persönliches Passwort:
 
[#TargetUrl]
 
Herzlichen Dank!
 	
 
Mastercard® ist eine eingetragene Marke und die Abbildung der Kreise ist Marke von Mastercard International
Incorporated. Alle Marken von Drittanbietern sind Eigentum ihrer jeweiligen Eigentümer.
 
©[#CurrentYear] Mastercard. All rights reserved. Mastercard.